係Carousell招女朋友係咩玩法？

唔知真心定假膠

想應徵！！

Whatsapp係一種咩興趣

利申：讀得書少 無知

基本要求: 不介意樣子

碎